[NBA 2K18] Let's go UNICORN! myteam (20170916)

Myteam Online Rank 咩mode都會打下
入黎睇下啦

今天的我 已經不是昨天的我

點解每場都要重新setting

打緊新mode 對面好勁啊

今日咁少人既

下場打rank

發生咩事

想正常打場rank都係咁斷線?
打返稱霸算